# Управленец мостов тора: GUI

Если вы в России и любите пользоваться тором (не тор браузером), то вам знакома ситуация, когда старые мосты тора протухают, и вам нужно вставить новые мосты. Каждый раз открывать из под root файл и редактировать мосты вручную дописывая перед каждым Bridge. Мне долго нравилось такое - я люблю ковыряться с конфигами, но обычным людям такое не нравится.

Для того, чтобы сделать работу с мостами более комфортной - я напсал эту программу. 

## Работа с программой

1. В правое поле вставляете ваши новые мосты. Мост должен начинаться с _bridge_ или _obfs4_
1. Если старые мосты нужно сохранить, то активируете переключатель "сохранить мосты"
1. После этого нажимаете кнопку "Сгенерировать текст" и после нажать "Сохранить мосты"

## Планируемые обновления

-  Хранить старые мосты в отдельном файле/базе с возможностью импорта и экспорта
- Проверка моста (если есть такая возможность)
- Ручное удаление нерабочих мостов
